到底一條底褲可以著幾多日先洗一次

細細個以為要日日換
大個咗先知道唔洗

無著過

日日都換
不過唔會洗

咁咪條條fing

即係聽日又著番上星期個條，如此類推？

咩呀, 每日買條新既換, 舊既掉啦, 留返黎煲醋咩

紙底褲？

呢D野, 豐儉由人啦, 我呢d毒撚就買開uniqlo 79蚊4條裝既

真絲既話我同你買

正常著前一日 後一日
反裝再著前一日 後一日

個post好撚臭

一條頂4日

吊 我打開真軍 唔著架喎

冇定 多數成條屎潰就換

新買即著唔撚洗？Fail